強國有金執，捐屎每次有500人仔？

據報導，近日廣州多所醫院接受「捐屎」，每次最高可獲五百元人民幣補償，網友就表示：「我能捐到你破產」。原來，大便在醫院能物盡其用也有不一樣的價值。

拿著糞便去捐，相信都是很難接受的，不過糞便在醫學上也大有用處，所以有償捐獻也就不驚訝了。 糞便經特殊處理，可由膠囊口服或懸移液移植入患者腸道內，原理是拿正常人腸道中細菌來替換掉患者腸道裡失衡的菌群。醫生表示，目前糞菌移植主要用戶臨床研究，目前已經有幾千例了。

此外，目前像心臟病、糖尿病、自閉症、抑鬱症等疾病都在嘗試糞菌移植，非常看好前景，移植成功還能幫助病人恢復健康。

其實，這已經不是第一次募捐糞便，最早的捐獻能追溯到 2015 年，不過醫院用於治療的糞便常常是不公開募捐的，所以能拿到最高五百元的補償也不是人人皆可。

狗改不了吃屎

等睇連登仔頂爛市

好玩唔玩玩屎.jgp

假新聞下嘩

一係強國人弱智

GI disease 補返d 共生菌都講得通

屌你 CNS 都可以食屎醫？

弱智連登仔先信

食屎醫自閉

支那種不嬲弱智

香港都有捐屎, 不過搵唔到了